title:          An welche Gefahren an der Einsatzstelle soll man denken (wenn die Feuerwehr tätig werden muss)?
version:        0.0.2
authors:        gerald@baeck.at
ankikat:        Rettungswesen Fragen
md5:            7dfdeb3c5aba57e3bd6cce4f2b68bd99
date_modified:  2019/05/14
date:           2019/04/01

+ Freigabe durch FW abwarten
+ Gas, Feuer, Elektrizität, Explosion, Einsturz, Chemische Stoffe